【追擊】賓affleck揎言要斬人手指

而家有嘅資料如下
姓名: 鄧小鵬
圖：
telegram: jackishandsome
ig: jackishandsome2
facebook:
base on 電話搵到嘅
佢仲有另一個facebook

推

揚言自膠

pish

推到有人理

放工再推
以為講呢啲嘢唔洗負責任？

森山大野人

我上網報左，警方有冇做嘢我唔知

不安

早排先有post話斬人手指完何不流血

就係嗰個post

佢件球衣好似係印殘體

記錯添

我唔食嘢你知嫁！